會唔會有人試過用交友app約人出黎，最後發現對方係熟人?

假設雙方一直冇交換相或者透露太多個人資料，到出到黎先第一次見樣

原來對方係自己個ex, 或者一早fd zone左既熟人，再誇D 原來係自己屋企人黎

咁呢個時候會唔會覺得好柒?

我->即走

有 約到過幾熟嘅師妹

食左未？

有 約左對面個師奶
平時佢老公返工都拉我入去做愛
個閪洞屎眼都插到熟晒
但約出來刺激好多
射幾次都唔夠 一晚做足三十幾獲 射撚到睪丸都痿縮

有
自己表妹尷尬到

發現係鬼

睇怕又係玩hmd

冇 柒嘅唔食

新年果陣有冇比佢笑

有😂😂😂舊同學，當時係勁驚，但相處耐咗反而覺得幾好，大家知根知底，冇話好似平時上網識人咁，唔知對方咩底細。

有 小學同學而家做左我條女

你地仲認到對方?

好事黎
有基礎既話先會有長遠發展

遇到個好多年前的ex
我一聞認到係佢，但佢唔知
約出嚟見果時先發現係我，食完餐飯就冇再聯絡

佢認得我 我唔認得佢

你個樣冇乜變？

係

小學個樣都記得
緣份黎，好好珍惜

我信呀

笑翻佢

通常傾傾吓發覺有啲唔對路
好似真係識佢咁 以防萬一我都會即刻quit

照上

試過撞到有共同朋友